# Translation of iHRIS Common - Person to Korean (한국어)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Cwt96
# Author: Hym411
# Author: Revi
# Author: Ykhwong
# Author: 아라
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iHRIS Common - Person\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 07:54:17+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-05-04 05:41+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.30.0-alpha; Translate 2017-04-27\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"X-POT-Import-Date: 2015-09-25 12:54:11+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L110
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 110]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: 2]
#, no-c-format
msgid "View Person"
msgstr "사람 보기"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_person.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_person.html
#: line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L31
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: 31]
#, no-c-format
msgid "Individual Information"
msgstr "개인 정보"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L32
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 32]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L68
#: 68]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L82
#: 82]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L107
#: 107]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L119
#: 119]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L131
#: 131]
#, no-c-format
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L34
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 34]
#, no-c-format
msgid "Add Identification"
msgstr "확인 추가"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L40
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 40]
#, no-c-format
msgid "Edit This Information"
msgstr "이 정보 편집"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L42
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 42]
#, no-c-format
msgid "Update this Information"
msgstr "이 정보 업데이트"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L51
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 51]
#, no-c-format
msgid "Name / Nationality"
msgstr "이름 / 국적"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_person.html#L4
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_person.html
#: line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L67
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: 67]
#, no-c-format
msgid "Contact Information"
msgstr "연락처 정보"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_person.html#L6
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_person.html
#: line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L81
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: 81]
#, no-c-format
msgid "Qualifications"
msgstr "자격증"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L84
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 84]
#, no-c-format
msgid "Add Language Proficiency"
msgstr "언어 능력 추가"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L87
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 87]
#, no-c-format
msgid "Add Competency"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L88
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 88]
#, no-c-format
msgid "Competency Evaluations"
msgstr "역량 평가"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_person.html#L8
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_person.html
#: line 8]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L106
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: 106]
#, no-c-format
msgid "Employment History"
msgstr "고용 기록"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L108
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 108]
#, no-c-format
msgid "Add Employment"
msgstr "고용 추가"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_person.html#L11
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_person.html
#: line 11]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L118
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: 118]
#, no-c-format
msgid "Education History"
msgstr "교육 기록"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L120
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 120]
#, no-c-format
msgid "Add Education"
msgstr "교육 추가"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_person.html#L13
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_person.html
#: line 13]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L130
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: 130]
#, no-c-format
msgid "Notes"
msgstr "메모"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L132
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 132]
#, no-c-format
msgid "Add Note"
msgstr "메모 추가"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_link.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/menu_view_link.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "View Record"
msgstr "기록 보기"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L103
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 103]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/form_person.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/form_person.html
#: 2]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Person"
msgstr "사람 추가/업데이트"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/form_person.html#L10
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/form_person.html
#: line 10]
#, no-c-format
msgid "Personal Information"
msgstr "개인 정보"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L42
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 42]
#, no-c-format
msgid "Can view the person page"
msgstr "개인 페이지를 볼 수 있습니다"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L45
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 45]
#, no-c-format
msgid "Can edit the person page"
msgstr "개인 페이지를 편집할 수 있습니다"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L48
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 48]
#, no-c-format
msgid "Can view all of the child forms of a person"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L51
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 51]
#, no-c-format
msgid "Can edit all of the child forms of a person"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L58
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 58]
#, no-c-format
msgid "Person"
msgstr "사람"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L62
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 62]
#, no-c-format
msgid ""
"This form holds basic information about a person such as their names and "
"residence"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L72
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 72]
#, no-c-format
msgid "Surname"
msgstr "성"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L77
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 77]
#, no-c-format
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L82
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 82]
#, no-c-format
msgid "Other Names"
msgstr "다른 이름"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L87
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 87]
#, no-c-format
msgid "Nationality"
msgstr "국적"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L92
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 92]
#, no-c-format
msgid "Residence"
msgstr "거주지"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L37
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 37]
#, no-c-format
msgid "Duplicate records match this record's name"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L11
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 11]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L17
#: 17]
#, no-c-format
msgid "This record has been saved."
msgstr "기록이 저장되었습니다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L44
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 44]
#, no-c-format
msgid "View Name History"
msgstr "이름 역사 보기"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L23
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 23]
#, no-c-format
msgid "The requested form has been deleted."
msgstr "요창한 양식이 삭제되었습니다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L26
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 26]
#, no-c-format
msgid "An error occurred deleting this form."
msgstr "이 양식을 삭제하는 중 오류가 발생했습니다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L29
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 29]
#, no-c-format
msgid "You do not have permission to delete this form."
msgstr "이 양식을 삭제할 권한이 없습니다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L32
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 32]
#, no-c-format
msgid "This form can not be deleted."
msgstr "이 양식은 삭제할 수 없습니다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L14
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 14]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L20
#: 20]
#, no-c-format
msgid "This record has not been saved."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L12
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 12]
#, no-c-format
msgid "Interlinked Health Worker Registry"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html#L24
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view.html
#: line 24]
#, no-c-format
msgid "mHero"
msgstr "mHero"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml#L117
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/configs/en_US/Person.xml
#: line 117]
#, no-c-format
msgid "View Person Details"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view_child_base.html#L6
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view_child_base.html
#: line 6]
#, no-c-format
msgid "Jump to"
msgstr "이동하기"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view_child_base.html#L13
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Person/templates/en_US/view_child_base.html
#: line 13]
#, no-c-format
msgid "return"
msgstr "돌아가기"
